美國印銀紙， 之前啲人話換哂美金有冇事

唱人仔保平安

只要聯繫匯率唔冧
蝕極咪0.1/7.75 = 1.29%

唔唱揸港紙未一鳩樣。
我揸日元，可以去玩，又保值
仲有人仔，佢跌左依家買無壞

唔摸美金點買美股

港元又弱, 美元又弱

班友嘈一大輪, 換YEN換金換其他咪得囉

從來都係講緊呢樣野。港紙同美金揀美金輸極有限
買外幣黃金股票已經係另外既投資

沒錯...當唱定去旅行

唔唱咪一樣貶值
自己睇睇港紙對其他貨幣
早幾個月對英鎊9：1
依家變返10：1

其實一開始就係講緊與其hold港紙不如hold美金，但係冇人叫你所以資產轉晒美金

正如你有多餘錢都會買下股票債券果d，冇人叫你沽晒佢地再轉晒美金，只係叫你將d港幣現金唱做美金姐

利申：有唱美金，不過只係佔總資產既5%，另外有5%轉左做其他currency放離岸，剩返90％拎晒黎做其他唔同既投資

圖太細

一直只換人仔